有冇絲打可以唱再見二丁目比我聽

滿街腳步突然靜了

滿天柏樹 突然沒有動搖

這一剎 我只需要 一罐熱茶吧

那味道 似是什麼 都不緊要

╭ °＊█°原來過得°※很快樂＊╮°

唱片店內 傳來異國民謠